[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5010)

又唔開屌

又唔撚開

水手cup未

1001唔開post輸全日

Fw快手 半大 456埋老人隊

魚入未

屌你 今日啲post多撚到

696 8.5bbbbb

對唔住p牌每日淨係可以開一個po
睇唔琴個po就完

橫濱快入開半大

696 前鋒 仙台 3隊
半場 入多一球 10 1 100

快手，勁

中。

me

買左FC，要收皮了

有

Lm

唔好咁大力jer我

我了

lm

鯨魚前鋒

北海道rc

戰神卡!

水手入多球未

咁快依紅

北海道已完

怕what

怕輸

1k轟6點一場 buy wt

大邱

點解直紅

柏雷

鯨仲未死 好感動

神戶賊船

落地兜野踢人

抵輸，有正氣前鋒唔買

條友爭波發脾氣踢左人一腳

玩完

收山腳

前鋒半大已死

買左2.5B

笑到仆街

唔係收山腳
係條友發老脾 踢尻人

完場啦咩？

北海道細波已完

當波咁踢

696 入多球pls

入多球啦前鋒

我2.5/3

比人入

西鯨橫濱24

696差啲

鯨魚大波24

上田

6點全半大

好日唔買札晃 一買就中伏

難d喎ching

條友自己申請紅牌

鯨踢緊乜9

札榥

捕鯨？？

北海道單刀 藍天射球

買左半主 慘死

一條名古屋八鯨 擱淺係沙灘
賭仔正在拯救緊佢

上場買仙台 落後屌足成場先追和 臨尾仲要對家炸
今場買你對家就咁

696又話強陣 強得一陣

係後場搓左十幾分鐘

前鋒唔入比人入

好聽
冇 佢一腳伸鳩左賭仔落海

神戶讓一球好撚on9
但又唔敢買心跳

前鋒想冰幾耐

696嗰場落緊雨

射左賭仔落海

維他奶

東京同閪鑽會唔會有角大呢

696封乜角

關有主場球迷事？

又封乜撚角

前峰做乜刷角

有強過仲想點

角細日？

我要派錢呀

鯨魚唔入俾人入啦

屌你狗會 明明696依家兩角

場場都有波入得閪鯨冇

人妻陣間有

玩撚完

696 6.5都出埋，都係唔比我買

垃圾閪鯨半主已死

前鋒唔入比人入啦

閪鯨隻黑鬼好廢

鯨魚在陰天擱淺 想念還在等待救援

啲波靜到

365 1c

真

買心跳驗下腦先

想入696角大 封左是福是禍？

前鋒冰左30分鐘角

直播影唔到 橫濱快開左

維他奶俾多球先！

365都開返 馬會捨得開未

岩呀

打完個飛機返黎 d 角球數仲係一樣 我手機壞撚左?

水手ng未

696 鯨魚

前鋒比多球

北海道打少個都有兩次差d入
cls 補返少少反杯算

你秒射

前鋒半大24

未打少個之前都2下單刀

前鋒應該唔會學埋d賤種一球到尾掛

水手禁屌

買左下盤表示無妨

係 換過部啦

1800已出

打多次

android 機邊部好

維她奶20未

696 2c? Wtf

馬會驚到

笑死 上田咁都唔入

696你咁都唔入

靚到咁
都唔入

3c la diu you

點解封咁耐角

他奶快！

前鋒食撚屎

s20

閪鯨腰斬啦屌

支持

想知點解突然咁多人買仙台

馬會封咩角

北海道個龍咁落力

北海道都有好多人買

一皮野

其實水手係咪無後防？全部都係客串？任屌架喎，堅係廢架喎

696 9c
Tokyo 11c
派10我揀

ok

0

我

9c同路

北海道加油

1個先岩

點解封C呀，有無人解釋吓

6000幾姐 一場波都無咗

點解仲未中場既

我想問一問696半場係咪0c 個app睇冇寫

三箭 三格角大

連埋仙台fg轟

點解無得買，係咪我手機又壞

派10蚊？

so sir我了

1蚊

騷b

馬會on9,又要封角，又要開個盤,又唔俾人買

川奇大波已死

係囉，點解

馬會做野你唔好問

前鋒3.5b仲有無得救

求和

Fw
仙
光洲

2-2

好似係其實3角

有冇人可以講下閪鯨果場

有球疑似水手角球 但轉個頭電視已經播緊696死球

頭先有球應該本來水手角球
後尾又變返越位 咁就截左
365都截左一輪
依家都開返啦

見到小白 杜格拉斯 456啦

恩尼斯達號最後召集

怕人買得中，又要開盤，嘥鳩氣

邊有開翻
唔關呢下事

一陣派彩扣番你錢

飲左45分鐘水

閪花
柏雷
心跳

9買

屌 我睇撚住365
頭先有開返當2角 依家又封返
我肯撚定係越位個球

我睇住LIVE 有撚越位

開返都唔撚買，天意

飛腳 大邱

馬會一有問題角
就一定封

鳩買都4k

每次語重心長叫人唔好買賊船

又要遲約粒鐘派彩

幾

星期六 9 FC東京 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.90

對晒

其實依家696係幾角

重新出發路途知馬力三千出發

北海道札幌 盤 0 @1.99 $200
川崎前鋒 半勝 @1.75 $200✅✅
名古屋鯨魚 半和 @2.15 $200✅✅

上面咪有巴打話轉頭已經變696死球

會唔會係on9水手開短角越位

唔想勞氣 skip神船

睇下佢半場會唔會update 到資料開返
如果唔得就預左成場冇角加勁耐唔派角球

角球越位。。。

垃撚圾狗會

16k -> 0

買咗仙台嘅朋友
補一補和客

今星期60k→0

馬會真係好撚落後
仲要望住個電視機數角

點解

炒乜

唔係咁數可以點數

平手盤補和

好出奇咩
開短無人企柱
一開就回返比底線個個咪越囉
你估角球一定無越位？

贏左仲勞氣

好啦 你岩

做咩d人成日補和

祝贏

和波照收錢唔使走盤

沉日係咪真係有人買雞補和

屌嬲 5000櫻花

係喎我唔記得走盤添

G chi

就算補
我通常都係補本 唔會補突
何況而家打多個

手耳反底未

365當左3角半場
但封左角球注

696幾多角？

三箭仲拎林卓廷出黎踢

閪鯨入波未

佢應該等大世界再出

上場西花冇盤冇買 今場平半 食硬你半格

勁

韓杯 反左啦

封角封到完？

前鋒20未

唔買就巨鯨，一買就西鯨

究竟有幾多人要左閪鯨

水手換咩人。。。

鯨魚櫻花

水手玩完
Junio玩完 換走埋

全撚部唔識入波 屌

我同呢隊垃圾好冇緣

咁大嘅公司
自己有獨立統計系統連接其他博彩公司/官網都冇

無左julia水手點杯

淫妻試下屌一粒先啦。。

冇啦冇啦, 再玩日假斬手毛

仙台中柱

山口雷法 0-1 FC琉球

696直接封角

0-1FC琉

前鋒456啦屌

水手反cup無望，回飛回到

船半大好嗎

直接退錢啦 不玩了

心跳正常

馬會封咩

北海道個龍又靚救

笑撚死輸咗40k，最尾5千買山口主勝都死埋

696入多球可以？

屌 唔早啲講出黎

閪鯨 水手 前鋒

閪鑽 飛腳 三賤

批准

山口組顛嘅

球球大落飛真係有

Feel到鯨魚會nba

仲買黑社會呢隊西波

前鋒有角未

閪鯨鳥閪肯入波未

信你個feel

水手贏唔到就輸撚咗佢啦

feel到你feel錯

屌 696究竟幾角

邉埸有大飛

齊心聯全細波？

水手入佢345

山口雷法 1-1 FC琉球

硫球

365 3角

咁鳩快半大

閪鯨擱淺

山口組1：1

閪鯨 前鋒

掛住齊心聯

半大只需

1-1

696入波未？

鯨魚

我屌你名古屋做乜撚嘢呀

頭先睇住365話696有角 但仲係3角
係咪唔會再update角

鯨魚入波未呀

696今季食撚咗屎？

Anyone watching live ar

兩隊都食屎

名古屋

鯨魚2.5大 24

365都封埋角盤唔清楚

水手換完人 比人屌到停唔到

屌 錯過左買696 4.5s

仙台1:1

屌完唔入 比人入

想睇季軍五連敗

鯨魚入波櫻花入波

鯨魚係度做緊乜

岩岩通靈完水手下球

飛腳有角未？

閪鯨呃完半主 再呃全場盤

696 goal

FC橫BIN禁屌

閪隊。。

仲未換人入黎點贏

696 2-1

神船有咩吸引力
令到人地邊屌邊買
周而復始

鹿2-1

鹿島鹿角 2-1 橫濱水手

勝利船半大24

水手dllm

696!!!

696

696都反底

炸啦快

鯨魚唔該你入

其實做咩封角？

水手垃圾

閪鯨唔對路

水手反cup ok?

水手

贏又唔係贏得多 仲要讓一球 痴撚線

搞咩咁耐先入 var?

重轟左佢大

696 2：1

季季都依開屎

上半場已經係啦

好似買哈馬比咁 係一種信仰黎
已經超越左金錢嘅問題 好撚脫俗

利申今日都買左

成班友燈到

唔入就輸撚埋佢啦

西鯨入未

696就係強大

仲學人讓半一

696 盤穿左閪鯨大

明星足球隊有種魔力

FC橫濱 1-1 川崎前鋒

前鋒1-1

無var

前鋒果然會西

咩撚野前鋒.........

橫b好波

鯨中楣

又下盤日

696 補飛唔撚玩

嘩dllm

西鯨前鋒屌你老母

屌牙

前鋒

上田勁到，信連燈真係仆街
次次都係

成個下半場比人禁屌

柏雷入未

上盤全針

asw大哥 1：1

鯨魚有大波戒一星期色

鯨goal

仙台1.1win買50萬就穩袋5萬

我鯨！

全下盤

名古屋八鯨 1:0

鯨

仆街 魚goal

三神垃圾行刷角未 搓又搓唔入

深盤死晒

鯨終於

八鯨-2

橫bin
閪鯨!

斷水手

鯨魚為上盤爭返啖氣

屌你老母前鋒

鯨魚 如魚得水

前鋒入佢老母

穩如哈馬比

水手反cup啦

水手cup 10 1 100

仙台對家入okay?

閪鯨2 more goal plz

原來asw前鋒

我鯨goal!!!!!

魚！！！

仙台大波

696我當上盤咁買

屌你老母呀前鋒

射

ASW次次都買前鋒深盤

想問下其實馬會做咩封角？

搞咁多野閪鯨咪又係比我贏

輸到仆街

696強陣

紅鑽食角食到傻咗

水手都是垃圾

三賤大波有冇同路

垃圾鯨終於入

終於2:0 世界波

斷水手呀

唔適合賭了 咁就豬左10k

維他奶gel

邊撚個岩岩前峰係度gel

維他奶咪撚再入ok?

維他奶goal！

so sir

對家喇 仲諗

好彩今次無話食屎

點解你地咁撚多錢輸

三賤又輸

水手反cup

閪花GOALLLLLLLLLLLLL

維他奶正氣

鯨-2 快入

三賤真係柒嫁屌

櫻花撳屌三箭1:0

柏電goal

一換就入

苦山偶像入未

好多隊係呢2分鐘入波
閪花 太陽神

櫻花goal
鯨魚goal

？

過關斷晒

水手咩料 半場換走曬啲鬼

川崎前鋒上盤....

山口組+我球=大波保證

差紅同埋水手

買神船真係一件好撚浪漫嘅事黎

垃圾水手 追和輸半

Goal!!!!!

水手前鋒cup未

下場橫濱打比 留力

神船呢隊垃圾同水手一樣咁賤種
呢場睇死佢比盡走盤

維他奶做乜尻
頂撚實

3賤比閪花屌打?

696 鯨鯨 西花都中
係北海道要輸多粒

燈撚到

北海道入

前鋒贏盤未

2:1 做乜9

人妻冇撚用 禁屌都比人入

神船個center獨食到仆街

飛腳刷角啦屌 對三神都唔刷

仙台頂好啲啦

哪來的信心走盤

696角會幾時派？

8點前 3.25
8點後 1.20

差廢艇

比盡

仙台頂撚住

dllm 下盤日
上盤差唔多全死

維他奶頂實

in維他 I trust

3格買11點後

聽日啦

仲頂咩

柏雷整多粒

全部下半先黎入

前鋒成個下半場個勢唔多掂咁

輸多粒咪走盤

11點後

一有主場球迷 就開主贏
做假d

鯨魚整多粒

..............假到。。。。。。

原來馬會驚大家輸 所以唔開返角

下

你輸就假

日本比球迷入場？

勝利船。。。。。😭入波未

難D
睇好贏一粒算

前鋒入多兩球穿盤好嗎
5點3串1差你

神船個杜格拉斯岩岩肯傳已經1:0, 獨到hihi

有無人知696 而家幾角

感覺無了

我睇好大炒

水手上力未 點再拎冠

佢係心跳踢開呢家波

小林油 換入！

鯨魚果場比多兩粒得唔得

696 3-1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

696!!!!!!!!

696 3:1

鹿島鹿角 3-1 橫濱水手

鹿3-1

前鋒究竟你點入東京4粒架

入定閪花下一球都得

收皮喇 屌你老母臭閪事後狗

3:1

6倍幾7倍和都唔補

水手玩撚完

696 3-1

又斷一

閪花刷角未

696都贏唔到

得罪講句丫

買水手嘅去驗下腦先賭波

下次信早水算

入既還好，唔入真係柒到喊

696今日咁正氣

日職乙合埋眼買下盤
季尾一定有贏

696 3:1

前鋒可唔可以都3:1

臭腳 閪花 上呀

船入未

水手日職冠軍買返黎？

696 強陣

696 一世球迷

對咗

痴9線，水手打兩個後衛

水手可以唔睇啦

696 比多2球

Bogo sir 馬休息 回來三格角懷抱？

前面條撚樣岩岩唔獨食就入撚左

北海道追和喇

日職冇VAR？越位wo

依家係幾c
封左之後冇睇過

上場比人反杯三粒已黑名單咗佢

前鋒穿盤未

辛辛苦苦叫到西鯨，轉過頭就前鋒西

696 4場入1球
今場入3球
要長追水手對家了

前鋒果2c肯刷未。？

前鋒而家先攻
假鳩到你

對家穿咗

屌 咁垃圾

唔信買客其他

我呢場就買得1k
上半已經 @6.4 和補左飛 不過係補個本
咁有d人買200 補黎托咩 最多咪走盤
咁頂實有乜問題

我事前見過呢條飛喇喎柒頭皮

3串1差佢

呢隊波係鳩流流慢熱

條中場太勁可以猜住來踢
應該想攞3分嘅

當然啦

想買少注水手和

無

封左呢條友 佢講緊乜？

垃圾前鋒

🐳準備nba（比人）

696 3:2

3:2

696 3-2

水手32

今晚應該派唔到彩

3-2

中岸水手win

696 4.5b

水手輸半ok?

你邊撚個啊？我事前見過你老母塊閪啊

水手cup@50 有冇手足

水手客其他準備

由佢 大家開心贏錢最緊要

nba

得sir同asw終於話針
無限金錢癲撚到

咁無啦，你咁驚，道氣都輸哂，好大機會客會追和完場

696信唔過

屌 想買就封撚咗

垃圾三神場場都係咁 含撚啦

696果場分兩粒去鯨魚到得唔得

派我

水手 美職反cup咩

北海道廢物一隊

屌支持

買唔到 dllm

我照乞

水手真係好鍾意下半場nba

垃撚圾搶撚完1001唔撚開po既廢閪縮返老母個閪度啦戇鳩

有冇人買咗神船

我鹿

上啦前鋒 終極絕殺兩球

水手兩邊唔打龍，追大了

sob 大注

1 球 我買賓福特都唔買佢

北海道...追和呀呀呀

你不如問有冇人冇買

買咗神船搭三箭 sor

水手 前鋒快cup

補你又話 我驚 輸道氣
唔補又問我做乜唔補
要點答你先得

腳軟未

係咪有人會派Asw

有冇人覺得日假真心難賭
場場都無視盤路

696穩到仆街

買運

廣島三箭(主) 對 大阪櫻花(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.90

你俾我羊下啦 蒲蛇

我覺得好易

已經爆左注

東京開10.5得1角
最深係你 最少角又係你

水手cup

水手求輸半

覺 仲難過美假

恩尼斯達 收皮

和其他我了

搶你老母臭閪咩 咪say撚晒sorry 盲撚咗？

留定名 陣間 50上10k

望佢Cup

玩埋7點半 輸埋收皮

無劇本既波 成班大帝

睇盤撚全面收皮

駁唔到

FW 12M!!!!!!!!!!!!!

前鋒12m

韓職奇蹟十角

千葉x東京2.5 1球都無

12m

前鋒12M

神船一粒都無 唔簡單

12m炒未

買細開大 買大開細

上啊前鋒

1-2

幾時到比馬12m

FC橫濱 1-2 川崎前鋒

Goallll 比多球 屌你

我屌

神戶咁猜得 繼續猜 猜到完場

有冇人睇到鹿島2:1果球係越位？

水手上

前鋒goalllllll

前鋒2-1

asw上返黎

得魚細波

水手俾多粒

比多球一日球迷了

明明插水

點會無劇本
前鋒成個下半比撚左主攻
自己都無攻過
狗會唔開即場咋

補個飛就無敵了，我都係覺得自己會走盤

水手cup mei

+1

神船係點撚樣

唔洗講架啦 日本冇var

水手快cup

大阪飛腳 0-1 大分三神

釜山比1球黎呀

神船半主未呀屌

三神

三神唔刷唔入落番日乙啦垃圾

仲輸緊盤wor

前鋒有冇機全格啊

下盤日

大分三神!!!
復賽後正氣到癲

入咗

臭腳針

前鋒贏696個球咪又係越位

差父山偶像

前鋒個仆街插水

頭先4/4.5落大飛，下半場即nba
都知假架啦

前鋒上呀

水手日職冠軍

Fc麻煩入多粒

買左6場日職, 開左5場對家

飛腳禁屌畀人入 唔簡單

你老母臭隊隊都大哂得閪鯨

仙台10.5s應該冇問題

笑能左 球證垃圾到

千葉市原 0-1 東京綠茵

屌你 前鋒gogogogogoogo

飛腳永遠都會令我失望

神船入未

快啦 屌你老母 柏電

日乙東京1:0

閪魚快撚D入

水手入多球比我

柏-1 W
10 1 100
馬會入

三賤杯未

橫濱水手三場失8球

大波福星

幫你屌定神船老母先

水手整粒

前鋒12m!!!!!

點解水手廢到咁

鯨魚比多兩粒

橫濱頂實

又12

fc要入啊屌你老母

又12m

神船半主啦屌你老母

Goalll 1-3

FC橫濱 1-3 川崎前鋒

閪船入一粒定下驚先啦

川崎前鋒!!!!!!!!!!!

FW 穿盤

十二碼專家

1:3

靚cup

Cls 癲過曼聯

戇鳩前鋒

差水手

?咩啊

又12黑哨都唔撚係咁啊

飛腳廢到

屌你老母咩，asw又撚？

水手反cup 一世球迷
捐錢比日本水災

川崎前鋒!!!!!!!!

前鋒3-1

唉 臭腳 我屌你老母

尾機到

閪鯨入多粒

前鋒強開上盤

Cls

閪鯨穿盤pls

臭腳12

咩話?前瘋3:1?

力開上盤 長追了

Dllm 閪鯨

水手肯cup未

12m穿盤 笑左

水手上ar 輸半都ok

岩岩po 飛個位健在？

我都係齊叫

屌你老母前鋒咁多12碼

頂住半格都收貨啦咁撚閪

水手上呀

北海道廢物一隊 唔好入

大阪飛腳 1-1 大分三神

飛腳1-1

臭腳1-1

前鋒真係3:1了

腳1:1

我咁都買中人妻 叻

水手快d3-3

咁多場日本波都買中場0:0

前峰全j1最正氣

啱啱張$1000飛

all in 客ng la

齊心聯大波波閪鯨差你 快手

咁多人gel fw 一陣2-3就好笑

臭腳今場輸盤就以後唔買！屌！

廢船入波未

696 6ng

神船正垃圾

你老母前鋒

臭閪串左水手

水手cup 10 1 200
好想派

俾2球12m水手ok？

又上錯賊船

水手熱血反cup

快

臭腳快cup

連續開咗2次賊船
2次都沉船

8888

心跳入一球過下癮先啦

日職曼聯 confirmed

人妻快追和

北海道追和一世球迷

上季斷過兩次4x1係佢手上
讓一球踢心跳 輸波
讓球半踢松平 0:0完場

Ok

水手閪鯨入未
日本海產中晒輻射？

696 4:2

696 世界波

696
4-2

比球12d橫濱ok?公平d

有冇前鋒巴打哭𠹌左

神船blacklist了,以後唔買

今次走盤當贏

臭腳仆你個街
人地入你先入on99

水手junior 入兩粒都換走

屌 買緊主6

696 4:2!!!!!!!!!!!!!!

鹿4-2

鹿島鹿角 4-2 橫濱水手

針得

見70幾分鐘未贏 拿拿林2個12m穿盤

4:2

送俾696射空門

696唔開返角球盤係做咩事？

松本個場印象好撚深刻

4:2 水手輸左幾多場盤

屌, 斷水手

696穩到傻

我鹿！

696讓粒比閪鯨好嗎

垃圾柏電

垃圾三神含撚啦

屌 爆埋
水手咁撚廢

696gel定頭先

見半一上盤就避啦清

人妻快杯

屌你老母水手係咪智障

叫餐懵入一球 臨完場比人追和

最鍾意睇d傻閪以為自己好猜得比人入埋波

條後防性感到

閪鯨入多球？

差fc，麻煩入多粒

橫濱快手入粒先啦

魚快入啦

神船真係閪撚到震

睇696 live笑撚到我 水手廢到仆街

叫得水手都係on9

失控勁中?
咁冷靜

輸到就快爆廠

人妻RC

東京入未？

人妻紅

淫妻戰神卡

+1
無啦啦兩球12m，點賭

番番2年前姐

神船識入未屌你老母

紅左入多兩球啦

邊隊有錢收買球立咪邊隊贏囉 簡單

記得 最尾小林入左粒
不過炸撚左 佢老母臭閪 80+換小林入黎就差d入
一早換已經嬴左

北海道追和ok?

FC橫濱 1-4 川崎前鋒

1-4

神船走盤當贏

696揾上季冠軍破處

前鋒4-1

北海道cup 10 1 100

水手狂比人打反擊 再加個on9龍門

1-4fw

前鋒696勁撚到

白兵咁撚勁

對家紅 魚快入

水手和其他未？？？

Fw 696 gel!

Fuck you forward

船同東京靜撚到……

無啦球證咁幫法

我宣布前鋒最正氣 不服來辯

前鋒
太正氣 橫濱玩完

名古屋3:0 仙台2:1 派200 5抽1

Me

1

人妻紅左特別勁 快入

揸住條5.5b
輸左3條波膽
加1注客ng

水手我屌你老母

神船我屌你老味唔入比人入啦

比馬 入左佢算

水手cup 10 1 500

有無人知696角數

閪鯨打多個人多粒唔過分喇

LM

水手串前鋒

難d

小林悠 兩球

屌你老母，fw上季啲深盤成日西，今季唔買佢先黎咁正氣

水手廢到

馬會做咩封左696場角？

諗住3-3 就補 主客ng
水手直接輸都4-2

屌你老母前鋒，讓咁深仲要asw之力開到，你冇撚野呀？

止蝕

我屌你老母球閪球証比咁多12碼

柏電 垃圾

俾3球12m水手ok？

以後仲有邊個笑鳩我696

玩撚完水手

真係超班

咪臭系

小林悠勁到

人妻GOAL

我都係仲要串埋仙台

魚快入啦屌

維他奶3.5b
柏雷 3.5b 派一個

閪鯨1:1
炸

Cancel

屌你老母鯨魚嚇撚死

真水手垃圾到 和波都好丫

神船上盤是夢嗎

好彩炸

西鯨强開下盤

屌你老母閪鯨

Offside

名古屋八鯨 1-1 鳥栖沙岩 山口雷法 2-1 FC琉球

Offside 嚇撚死 屌你閪鯨

神船同水手兩隊傻閪隊咁鍾意猜波
船就仲柒 波都唔識入

紅左都入。。。細波又爆

屌你老母ASW 出撚左搞到我縮

柏雷12m

柏12

東京入多粒啦

屌你老母紅左都爆

柏電 入左佢

仙台10.5s

鯨冇炸

係得前鋒深盤到

水手追和10 1 500
唔撚賭啦比返個本我

On9鯨？

炸咗喎

.

閪鯨真心閪

太遲了 2.5B24

鯨魚全隊空難啦

有定冇 仲唔跳

嚇死

柏雷素爾 2-0 湘南比馬

唔係asw 轟撚左前鋒 無信念

閪鯨炸左 好彩

北海道隻鬼好廢

球採又壞

365 炸左

FC東京

一。

FC東京 1-0 浦和紅鑽

東京能半大嗎

認真閪鯨有無炸

1001